感冒藥過咗期一年食唔食得

之前為左走midterm去左睇13e，而家臨近midterm真喺病咗，啱先揾到啲陳年舊藥想問下食唔食得

唔建議

過期會少咗藥效，食咗=無食

屋企冇藥咩
落去7-11買都好快姐
唔好食過期藥lol

shitty仔

食落肚既藥都敢食過期既

過期嘅食物都唔放入口啦
藥你都敢